原來大陸報紙23號晚收到香港建制派大勝嘅新聞稿

外媒報道，大陸政府響選舉前夕依然預計建制會勝出，一早寫定新聞稿比大陸報紙包括人民日報，留空議席數量填埋就出街，並且預計人民英雄何君堯會當選。

I spoke with editors and journalists, both foreign and Chinese, at China Daily, the flagship English-language newspaper of state media; at the English-language version of the nationalist tabloid Global Times; and at the People’s Daily—the CCP’s official newspaper. (My sources universally asked for anonymity.) At each paper, copy was filed to editors the night before the Nov. 24 elections assuming a strong victory for the establishment. This included predictions of increased majorities (with numbers left to be filled in as needed) for figures such as Junius Ho, whose vicious rhetoric against protesters has left him widely hated but whose comments regularly appear in the Global Times.

啱架啦 拍定手先

留返拜山再用啦

喂我讀渣麻架

佢地自己都睇返自己d propaganda

連自己都呃埋

其實呢單新聞唔係應該笑
而係好撚恐怖
對家到而家都仲係對民意嚴重誤判
好難指望佢哋會從善如流作出讓步
結果只會繼續做錯決定，之後用更大嘅警暴去遮醜

係咪證明區選陰謀論真係純粹陰謀論

根本對家種到盡 本身都諗緊55 64 點名香港人痴線到咁
完全冇人估到

佢地種票種到120萬呀，你擔心下選舉舞弊仲好啦

想睇下篇新聞稿

邊個上報比北京話將會大勝嫁
條友一係蠢一係鬼

如果我返工做咁大件錯事
比人炒左九世
良心僱主 專養奴才

都未必 微博啲支那人開始唔想撐警 唔撐中聯辦
維穩經費可能再減

無錯，只係證明對家買票買到盡以為無得輸

係良心狗主永不棄養

其實如果投票率得60%，雙方會50:50得票
係無人估到成7成投票率

yes

有撚良心

獨裁者唔會認錯
因此短期內會唔會換奴才
過一排先搵個理由換人

唔好話選舉定二百萬人喇 六月九號一百萬人都已經要知道唔對路啦

其實唔止對家
根本連連登仔都錯判形勢
好多輸打贏要論
原本好多人暗黃+敢怒不敢言

亦都冇人估到何妖會輸
除咗蕭生燈中之外
真係完全冇人估到

我本來以為佢唔取消選舉
只係為左疏導民情同比外國睇 香港仲有選舉
估唔到佢真係咁on9以為建制贏硬

登記日72截止
當時6月中至6月尾已經有呼籲人登記做選民 踢走保皇黨的聲音
中共呢個時候應該意識到區選好危險 已經火力全開 要區選大勝 應該冇留力
我相信中共的底牌已經露左出黎
反而我地呢邊經過76開始轉軚 特別係721 831先覺醒 而又冇登記做選民的人係未知之數
如果民調準確的話
呢班人的數目應該唔少

林鄭輸左咪又係輸打贏要
事前大部分人都估唔到會壓倒性咁贏
輸打贏要論無錯喎

呢個係大家受過咁多次教訓
不敢輕敵嘅成果

咁似十啓泰個節目啲情節嘅

你睇下佢今次種多咗幾多票點會驚
唔止佢，我地自己都估唔到7成人，就算開票之前大家都唔敢抱大勝既希望，都一樣驚緊
點知香港人咁犀利

燒上去呃祖先咁仆街？

驕兵必敗

認真咁離地咩

根本大陸諗住嬴硬，以為反爆力就投保皇
唔係點會俾你繼續選

大陸留個位比人民英雄番去做官好過啦

燒畀馬力隻食屎狗睇

土共一年幾前
己經瘋狂派野
多左成40萬票

只係人算不如天算

肯定下面班細報喜不報憂

好撚7

唔通同甴大大講「今次仆街啦 可能會輸」

推

Ministry of Truth

想睇份稿

韓正=林則除
欺上瞞下 虛報軍情

炒？唔殺你都偷笑

啲支那人唔想啫
中共為面子 為維穩一定要整死香港人

俾香港人自治兩年
隨時發展到真係可以獨立

全黃減10% 議席都差好遠

點解開始唔想

照po lor 封鎖香港選舉消息咪得

間諜證據又造假 新聞稿又提前造假 食物又造假 樓又造假（豆腐渣）仲有數之不盡的假

共產黨所培育出黎既人民如此素質

睇黎係中國最珍貴既係真實的事物

借個位
[不能只有我知道］尖沙咀7:30要人！！！

全因已安排大量種票同鬼票

原來真係on9架班友 屌

李怡一直估計支共會取消選舉，我都估會。估唔到支共咁蠢。
香港人今次成為世界英雄，打破中共無敵的神話。

大陸話知你 最緊要吸金

照登囉
大陸啲新聞不嬲假

我讀政治架

見到香港區議會啲情況就知真係民意嚟

我真係想睇下份稿

所以唔洗咁多陰謀論話林鄭尊登區選，等人權法唔過﹑或者令抗爭者因為咁而鬆懈
事實係對家係真心以為自己贏硬，所以先俾你選。

其實佢哋唔駛點用力種，你計下由零三年至今日，每日150個，你就知根本佢哋係好輕鬆，呃公公婆婆d票可能都只係為興趣

聽講係西環王x民

何妖係人民英雄

證明佢地有時講大話講到自己都信埋
好恐怖 欺上暪下得好緊要
咁只會不停誤判形勢走到最差既局面

1124其實係支共對香港人總體戰
心諗食岩香港人
用選舉得勝打散香港人抗爭正當性
點知香港人用超越支共預計總動員回應
邊左正當性變左係我地到

其實佢地可以照出，反正內陸果啲支那人根本唔會知

要加埋拍定手先睇得明

燒佢維穩費

好想睇報導

佢地瘋狂種票
加埋黎明行動之類 諗住搞咁多
大把中年人老人家唔滿意
自己贏硬啦
班建制以為1x-3 x係黃
40打後藍多 咪好有信心咯
事實話俾佢地聽 全港都好唔滿意佢地
況且政府邊度仔女 孫女重要

肯定係見到黎明行動多左藍屍出嚟屌手足就覺得民意逆轉先敢報上去建制選情樂觀

亡國之前就一定係咁
中原每一個朝代都係咁上下樣

好多廢中部分廢老都很不滿政府不公

人民英雄

咁何妖選區既有狗宿（美樂花園）又有鄉黑牛屎佬（龍鼓灘）
邊會咁多人估何妖仆街

屌，佢地分分鐘真心信毅進制三十幾萬果個數

蘇聯都因為謊言而解體

根本活係同溫層唔係我地，係對家

報左咁多奶共要失業未

8000大元
俾d掌聲

因為冇諗過你地咁痴線排咁耐都繼續等

今次咁樣衰，立會選舉一定種夠300萬票。

學北韓咁報導話自己國家隊嬴左世界盃, 反正國內冇人知真相

我讀政治既

仲要新疆資料不停流出 勁多25仔係內部
又有王立強叛變

你之前認為中共會從善如流作出讓步都好恐怖喎

唔建議過份樂觀
但係幾個國家同步做嘢
就係話比大家知唔係偶然
有啲國家準備好隨時反枱
先至會前前後後喺同一段時間爆料比壓力

我覺得最恐佈係種票同舞弊
種到佢哋覺得贏硬
種到知到自己有幾多鐵票
種到未點完票已經可以數到自己贏定輸
種到200%投票率
黑暗到就算無限錯判 半年間警暴橫行
佢哋都認為自己一定贏硬

every lie we tell incur a debt to the truth, and sooner or later that debt is paid

王立強單野如果無事
大把人爭住篤灰爆料

咁多條命咁多血

港豬都唔忍心 結果出左黎投票

老母做左幾十年人第一次去投票

其實重點係曱甴強兩次打cu poly 迫曬d人出黎投

原先如為個劇本係咁
一開頭建制叫晒春扮怕輸咁話要押後>大勝>話香港人想止暴制亂
點知出晒術都大敗

發現被政府呃左咁撚耐

好多都嬲豬

啟德

證明沈大師無講錯 中共研判過區選會嬴先唔取消

手足講嘢好有沈大師 feel

造假大国

掉轉

香港咁難搞
一定會再加維穩費
仲要加落軍費度

將黑綠曱甴 換哂做解放軍

另一筆錢就搵國安陰啲陰啲喺後巷做低啲抗爭活躍分子

唔好輕敵
佢地已經做緊

理大手足上左火車到而家都唔知去左邊

結論
共產黨好恐怖

已經種多幾十萬票

係估唔到香港有七成人肯出黎投

睇你信唔信，我就覺得佢想話俾外國人聽佢冇干擾選舉啫。。

頭條:區選投票率高達7成 建制派奪59席 人民英雄何君妖雖敗猶榮 再證港人止暴制亂決心 ………………………………

diu我都識作

其實我真心覺得會
逼到埋身無得唔讓
但係最弊係有啲擦鞋仔欺上瞞下
但大陸以為唔讓都可以解圍

笑撚死 光頭警長係微博9up有160萬廢票 而家比d中國人屌緊佢造謠搞分化

仲未河蟹

又係呢啲皇上英明太監欺上瞞下嘅思想

仲自HI笑大陸哩，究竟捨得出黎抗爭未？再唔做野場運動就輸啦，屌

果日投票，勁多大陸人，條邨邊來咁多大陸人，成個商場都係，從來未見過

永遠唔好相信你的敵人 特別係中共
敵人每一個行動都只係想收你皮

曉打你重記得馬力
年紀應該唔細

真係似無諗過會輸

正如我地都無諗過會贏咁

星期日朝早大家都周圍搵種票同不公平嘅證據 諗住輸左果陣比手足打國際戰綫用

藍屍：中國特登俾民主派贏等佢地等大台

係

維尼弱智 太監弄權

馬力，陳婉嫻， 曾鈺成， 呢批老左如果仲在位， 香港一定唔會發生而家既事
佢哋左還左， 唔會豬， 佢哋一早㩒撚住林鄭

抵撚死

會唔會係因為啲藍絲覺得政府旨暴制亂做得唔夠好！覺得政府無用,先至唔投票俾政府

大家都俾浸浸4d chess操控緊

push

種到150萬都死，到時要八成投票率先蠃到過半

要止暴制亂又點會用疏導方針
中共思維係一疏導就等於退 退就等於輸 輸就等於滅黨

本身就係計到盡
想用保皇鐵票總動員搶夠300席 收民主派皮
再恃區選結果當民意公投 話止暴制亂係香港主流意向
一黎由士氣方面打擊手足意志
二黎鄧炳強有正當民意理由去用更高武力
三黎同國際交代 拎啲彈藥對付人權法案
簡直一石三鳥

當知最後比香港人嘅意志+行動力一鋪收當
奸有奸輸

新疆單野好勁
過往好少咁樣流出
支爆真係不遠

睇返其實有d建制派既得票同上屆差唔多
但都輸左

話唔定老鼠成見唔對路先退落黎

佢地只睇數據 唔睇人心
識玩小小都唔會係這個時間攻中大理大

因為我估唔到佢以為自己贏硬 所以覺得佢唔取消係想疏導民情
如果唔係的話 冇理由唔取消區選
就係估唔到佢on9成咁

唔好信微博啲支那人，大把人講要出老解，一國一制
睇風向要睇官媒

strong victory錯唔晒

個新聞2018年

大陸人同少數派幾時唔係呃緊自己

我因為福佳始終有你呢首歌先認識馬力

正解， 因為知道比中聯辦勢力夾死

建制派四大悲劇之一

《二〇一九區選》

佢地只係唔撐中聯辦，嫌佢地太廢
搞咁撚多年D港獨廢青都唔愛國
無唔撐警

話說重陽拜山果時，以為d 小學畢業既60後親戚會藍到爆，點知一開口個個插爆黑警亂扑學生，所以真係好難估，連排隊當日淨係睇人流都好難估計佢地會投咩人，共狗何來有咁大自信贏硬 !?

所以個耿爽輸撚左咪hang機答未所問囉

Push

但係偽中立真藍絲嘅港豬都有好多無登記做選民
上藍絲谷睇佢地就知，係咁怨身邊D人日日屌泛民但係無投票/無做選民
仲有D柒頭吹到D「暴徒」係特登過咗選民登記截止之後先搞暴動

老羞成怒

香港人證明畀全世界睇，國家機器開盡係咁架咋

係對種左好多好多好多票,諗住贏硬。
點知除左自己種嘅票之外冇人投佢地

因為傳統上老就係投保皇
後生就係投泛民
但呢幾個月變左好多

如果有得睇就好啦

咁某程度上好似好過呢邊啲藍絲佢地就算發現有奇怪野都會幫政府/警察兜兜兜 係Fb話佢地一下就比人屈做天使

其實有時覺得上面某程度上 上面其實係接收太多錯誤資訊
另一面就洗腦真係好成功 今次選舉竟然會令到佢地好失望咁 呢邊關佢地撚事咩

我覺得下次好難拉到7成始終政治風波過左

惠州

資訊咁自由都仲做到藍絲
智力太有限

無計

所以真係種好撚多票票

肯定今次有人變節仲要區區都有

呢班偽中立真藍絲係真係不問世事的人黎
話唔定連邊個打邊個都未分到
係一班你唔會叫得郁佢地去投票的人黎
更加唔好講要佢地登記做選民呢d咁麻煩的事

叫共狗幫何妖寫定訃聞就差唔多

應該真係唔少人變咗節

之前睇民調好似老人都有一半反警

等到十點半我都等諗唔到理由唔等
佢地真係唔知香港人可以幾有耐性同守秩序咁排隊

我以為佢照選
係因為所有污糟野已經準備好
Sure win
點知柒撚到咁

好有可能有人去到最後
仍然報假料比甴大大
但唔排除好真心覺得自已係大多數
講大話講到自己都呃鳩埋

唔好咁高估呢班契弟
03年咪出事囉
嗰陣連老鼠成副嘴臉都乞人憎到仆街
唔好得過依家班走狗
老鼠個名都係當時林振強同佢改

淨係盛康都已經544張問題選票啦，唔計掌手雷同蛇齋餅，真正民意有幾多？

打完飛機未？

巴士党鐵咪又係咁排

仲話同美國抗衡，連內政都錯到咁

殺全家啦
係全球面前出醜

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

俾啲掌聲自己先

騙徒的最高境界
呃到連自己都呃埋

班撚樣唔想撐黑警係同曼狗球迷一樣渣。

我都係咁諗。

其實佢地好多候選人都比上屆多咗成倍票咁濟，照道理真係好難輸，只係香港人實在太團結啫

一日未開票都以為7 成票全部種出黎。

我讀毅進架

由一開始出左事，就已經死撐到開票前一刻，同細路做錯事講大話一樣。有幾多個華盛頓咁會認錯架。

咁天水圍全黃，都唔可以話150個全部匪。

D官僚報喜不報憂 打撚到你去門口都唔知啦

如果佢一早覺得自己輸到仆直嘅話佢係唔可能比呢場選舉發生到，一定會做手腳等你投唔成票

今次係佢地出曬橫手都贏唔到我地真·選票咋

說好的沉默大多數仲沉左係鐵達尼號附近。

唉其實提撚曬水社會多人黃 + 不割席 200萬遊行你估流架（雖然好似真係以為得3x萬）
講極都唔信 抵誤判
最好斬辦事不力嘅中聯辦全家

咁真係奇蹟

咁咪好
佢地用火水救火 我地嘅決心先會更大
比老鼠呢類人做決策先得人驚

中計撚又話建制特登放水沖散我哋道氣嘅

咁咪好 唔係點喚醒全世界抗共

去睇下數據拉

有統計投票選民年齢層架

有的站

有三分一投票既係老人家

六分一係七十歲以上

習惠帝

咪就係迷雲黨囉 痴線對家百二萬人都叫放水

反正都係納稅人錢
who cares

衰撚在連龍鼓灘站佢都贏唔到
好多外來人同後生好撚憎佢

其實真係64㗎
不過係香港人痴線到
平均每區都64比咋嘛
所以先贏得咁誇張

鄉黑都好撚憎佢
喂何君堯 gif.

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

可以唔撐？同點解

區選講真佢地渣4成票都夠 立法會先係佢地目標 各位唔好咁天真 今場黃既投曬先得6成票 根本話曬俾中共知黃票極限係邊 如果對家唔keep住1年形象插水 又唔放tg ，唔濫捕 ，黃有1個新仔區議員交唔到成績，你覺得立法會選舉 建制會過唔到半數？

各位唔該咪開心得咁早 依加俾我既感覺 當泛民當選 已經無曬戰鬥緊既氛圍 再咁落去 場仗又輸喇 唔該各位俾番d火黎啦

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

鄧炳強 縮陽入腹咁嘅樣 ⋯
真係快D 攪下佢

你錯了
中共從來不聽民意
只會鎮壓民意

dm個user

希望贏左之後 可以起polyu 同腦魔一齊玩

We are still have a long long road to fight

人民曱由何已完

見到連登個個話大勝大勝，忽略曬64比，放鬆曬，睇到真係得啖笑，唔係贏到就交曬俾區議員做咖

各位醒下啦 未贏咖屌

低層：選情唔樂觀，要加多啲資源
中層：選情五十五十最好加多啲資源
高層：選情樂觀，不用擔心
維尼：座定粒六贏，你班pk仲唔死？

唔好話我輕敵，我哋都要過咗一段時間先明白同温層效應，對家咁高嘅策略智慧點會比我哋更早明白

陳啟泰

從來冇忽略
係得你話

佢地係對民意錯判，但對配票好有信心，黎梗立法會比例代表制，佢地既配票威力，會空前咁勁，大家睇路啦。

明顯係

無錯 立法會配得出神入化

Agger

又或者當時好有信心中大理大啲手足會跪住認輸 點知反抗到底
同呢家輸區選一樣

十八區開花功勞

唔止投票率無人估到
啲人監票監得咁撚恨都係無人估到

以前果兩箱, 入左去撈埋都無人知啦
而家2 張變3張又比你捉到
廢票當有效又捉到

根本全世界都好似監視器咁

好難估唔到有人監票
選之前已經吹哂大雞一齊捉掌心雷同其他古惑野
廢事佢熄燈連電筒郁帶埋

其實係香港百萬人既堅持打破左中共廿二年以來既區選版圖。比你係中共，點都會計數，球證都係佢，結果太差梗係腰斬啦，實計過最好最壞

喺已知攞多40萬票下，最好梗係盡攞18區區議會控制權，最壞既無非輸幾個區份，表面輸實際大致和局既情況。要知區議員權輕而油水足，要喺區議會舉反共旗幟，唔過半係無可能，更何況得一兩區推，自然可以話佢搞事，淡化佢

但結果係輸埋條底褲，要靠當然議席保住一區議會。對中共而言，一定係恥辱

有。騙子是真的

話唔定大陸都被港共同班建制左仔呃咗

仲有黑客呀

係太監欺上瞞下，但皇帝唔英明，因為英明皇帝點會被欺到

甴種唔睇新聞

甴種睇自己d黨媒咋嘛

睇cctvb都死啦

中間無人搞鬼都無人信

香港人條命剋住支那 擺咁多陣都鎖唔住

等撚左6個月 等個一兩個鐘有幾閒

有冇得po上黎開心share

理工輸到要宗仔幫佢解圍
區會又輸到喊
以為自己揚明立萬 但最後全軍盡墨

報喜不報憂
而家點收科

呢個先係最恐怖既事，有區只得2個輪椅票，都可以變多張

撐狗大聯盟吹親雞都唔知有無五萬人，入面仲要混埋一車車既大陸人，就算按以往民賤聯既鐵票都無可能有120萬

今次種完票，我地最多都只係贏10%左右既票，下次再投，真係唔樂觀，要諗方法係明年立會大選前半年阻一阻

遊行都遊成日 投票唔洗搭車 輕鬆過唱歌添

往年既啲人都唔會咁用神監住佢
HAHAAHA

仲有諗住加埋國師吹下投白票
只有10%傻仔信
個結果完全倒轉

點解你會覺得對家就算知道真實民意係會作出讓步

自己友都估唔到啦
一開始以為一聿半泛民一建制

以為封公路一個禮拜真係會民意逆轉
點知喺大埔輸到一席都冇

革命往往就係在位者 on9 + 自以為是 造成。

正所謂人有多大膽就地有多大產同當年下級土共幹部玩衛星田玩到話一畝田一年種幾廿萬斤嘢一樣點都報大數先啦